痴撚線 對面條女咁撚大波 連bra形都透埋出黎係咩心態？？？？？

岩岩忍唔住影左

通常豬樣

去見男神

以為入嚟有葉劉睇

罩已離

其實咁樣唔會fing 架咩

幾多年無出過街見女人？

居然有圖

有圖必須比正皮

變態佬偷拍

創意台 居然有圖

如果有埋口罩樣更加好

樓主你條仆街偷影我

屌笑撚左

係咪因為太樣衰唔影埋樣？

件衫緊唔代表波大

有得俾你屌 你屌唔屌

大

有D托得好實，離左都fing唔到

有圖

有圖要正評

Bra大波細

冇樣十成伏

要揸下先知係咪大.

想揸

more

有埋樣先j得落

而家好多係大bra 唔係大波
不過呢個應該有34b

估你吳到喎真係

加拿大應該又白又滑
好想奶

除哂衫得返個a cup

最多得B

屌你樓主連老女人都偷影

阿嬸黎喎

點解唔係葉劉同鄭若驊

我屌